
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Malgré le progrès des télécommunications , il nécessite d ' innombrables contacts personnels , que ce soit pour négocier des contrats ou présenter des collections , pour échanger des idées , donner conseils et directives , rassembler ou distribuer " l ' information " - au sens le plus large du terme .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Malgré le progrès des télécommunications , il nécessite d ' innombrables contacts personnels , que ce soit pour négocier des contrats ou présenter des collections , pour échanger des idées , donner conseils et directives , rassembler ou distribuer " l ' information " - au sens le plus large du terme .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Malgré le progrès des télécommunications , il nécessite d ' innombrables contacts personnels , que ce soit pour négocier des contrats ou présenter des collections , pour échanger des idées , donner conseils et directives , rassembler ou distribuer " l ' information " - au sens le plus large du terme .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ malgré, nécessiter ]
alethique :: 1 :: [ nécessiter ]
pas_d_indication :: 1 :: [ malgré ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ nécessiter ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ malgré ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessiter ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ malgré ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Malgré le progrès des télécommunications , il nécessite d ' innombrables contacts personnels , que ce soit pour négocier des contrats ou présenter des collections , pour échanger des idées , donner conseils et directives , rassembler ou distribuer " l ' information " - au sens le plus large du terme .
No features found.

